求h漫名

幾年前睇過
內容係一個女房東加自己兩個女搵租客
然後就瘋狂榨乾個租客
最記得過場畫面有個竹筒裝滿水
然後倒出黎既畫面
sor for1999

純情房客俏房東？

唔係
我仲記得有個二女同個男主係廁所開波
個最細個個bb女衝左入黎（第三個女）
之後男主解釋話教游水